## Каталог AngularJS додатку

Знаходиться в /public/js

## Демо завдання

http://test1.mongvo.com.ua/

## Статус готовності

Виконані всі задачі тестового завдання.

## REST API

Оскільки подібні завдання виконую вперше, тому замість json-файлу я написав невеликий REST API на Laravel 5 (часу це в мене забрало мало, тому що маю досвід в розробці на Laravel), щоб мати змогу перевірити, що мій код AngularJS правильно працює на всіх моментах завдання (сортування, пагінація, фільтрація), що дало мені можливість оперувати з реальним сервером, а не з файлом. Backend повертає дані в такому ж json-форматі, як і було вказано в прикріпленому файлі тестовго завдання.